男裝銀包推介

20歲頭，3000 budget 內有啲咩銀包推介，想低調啲同埋襟用啲

睇緊Burberry 但係唔知啲料點

BV

Prada

皮薄餡靚，大方得體

最緊要係個牌子夠體面

居家旅行送禮首選

Valextra

made in china

之前睇過

部分係羅馬尼亞

月經post

咁唔怪之得佢特別平

LV pocket organiser

上年10月揀到依加仲未買到

萬寶龍

lm

唔知買咩好，就記住呢三大重點
一. 限量版
話哂限量，唔易同人撞。
二.周年記念版
出得周年記念，起碼都老字號。
三.聯乘版
話哂兩間公司合作，件產品起碼過左兩關。

係求其買咗個幾百蚊嘅頂住先，新年好似要一定要買新

牌除襯晒樓主 自用一流

牌子